Ahoj, Adam, Pišu jsem tebe svuj program v diváři. Od pondelí do pátek do 13.00 hodin odpoledne studuju češtinu. Večer pondelí se posluchám rádio, a v uterí se dívám na televízi. Ve středu pišu a štu domácí úkol. Můžu jit do kina s Evou jenom v čtvrtek. Koupili jsme lístky už na 17.30. V patek jsem jdu do obchodu. Mám volný čas o víkendu. Tvuj kamárad Adam.
